[整合查冊POST]LIHKG股東同愛國人士拍住上?

Google doc link:

首先…

此Post主要針對LIHKG同戰月勇者既公司同老細作討論，唔係叫人返高登(你可以兩邊都唔上)，同埋要講關於高登既野請另行開post。
此Post主要針對LIHKG同戰月勇者既公司同老細作討論，唔係叫人返高登(你可以兩邊都唔上)，同埋要講關於高登既野請另行開post。
此Post主要針對LIHKG同戰月勇者既公司同老細作討論，唔係叫人返高登(你可以兩邊都唔上)，同埋要講關於高登既野請另行開post。

因為好重要所以講三次。

極懶既人可以只睇紅字

目錄
一、查冊Post 1-3 整合 (紅色連登概念股、民建聯蔡素玉&政協加持)
二、延伸討論－面對中共網路統戰 高登仔同連登仔必須作出訣擇
三、深入調查Post 1-3 整合 (背後組織關係、意識形態操控、人流造假)
四、補充資料－lihkg要會員身分證認證

Post 1 - 想教大家查冊 (2017年3月2日)

呢個post純粹查下連登後面有邊幾個老細, 大家都應該知係邊4個

重點：

Bash Hammer Limited
2016年12月19日買返嚟嘅空殼空司
2017年3月1日完成改名改地址手續

4個directors, 排名不分先後, 每人佔股25%
1) 許業珩(連尼住)
2) 楊嘉駒(HKG+ developer, 下稱Plus仔)
3) 朱先生(Alxen Chu, i膠登 free developer)
4) 倪先生(望遠)

呢個post出左之後, 2017年3月3日LIHKG Admin亦出左post交代admin被起底一事
回應左同HKG+ developer有合作開公司

Post 2 -查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow (2017年9月8日)

呢個post主要講無意中發現連登同戰月勇者係有關係, 同埋紅底

背景：

出第一個查冊Post時已知Plus仔有另一間公司, 叫Alpha Tech (HK) Limited 元創(香港)有限公司, 但當時係想查連登老細, Alpha Tech (HK) Limited 無連尼住身影, 所以無理到
查一查原來呢間Alpha Tech (HK) Limited既持有人係Bash Hammer Limited 除左連尼住以外嘅其餘3個股東

(迷思：點解搞LIHKG既4個股東入面得許生無份搞呢間公司? 有大茶飯唔預佢? 驚俾人針住起底好易搵到出黎? 再提提大家Bash Hammer Limited佢地每人分別佔股25%)

而呢間Alpha Tech (HK) Limited嘅股份分佈：
楊生(Plus仔)－43%
朱生((Alxen Chu)－30%
倪生(望遠)－27% (原post #0打錯左做23%, #2更正返)

重點：

發現Plus仔做咗一間叫Grand Surplus HK Limited 嘅公司嘅董事
Grand Surplus係係喺今年2月成立
3月1日 Alpha Tech (HK) Limited 認購咗1000股(不過3月22日先 file), 股東分佈如下：
Alpha Tech (HK) Limited – 1000股
Top Banana Limited - 2999股
MTel Lab Limited - 3000股
創始股東 – 1股, 董事: 楊嘉駒, 鄺穎軒, 黃明威

咁關戰月勇者乜事？
Top Banana Limited就係出戰月勇者間公司, 而戰月勇者後面係一間創業板上市公司8148奧栢中國集團有限公司, 即係出800萬同達哥合作嗰間

根據董事變動嘅申報, Plus仔喺3月1日做咗Grand Surplus 嘅董事, 不過3月7日先file, 所以出查冊post嗰時查唔到 (3月2日) ; 可能因為咁, 所以心存僥倖, 喺戰月勇者同連登合作嗰時, 連登扮到好委屈, 完全無利益關係咁 (btw, 仲有其他董事, 一個叫鄺頴軒, 另一個叫黃明威, 應該分別代表Top Banana同MTel, 一陣再講)

當日戰月勇者澄清同LIHKG冇利益關係嘅post

但根據上以資料, Top Banana Limited (戰月勇者)係認購左Grand Surplus(Plus仔做董事) 嘅股份, 而Alpha Tech (HK) Limited(LIHKG除許生外三位股東組成既公司)亦同戰月勇者間公司一齊認購左Grand Surplus(Plus仔做董事)既股份

另外Grand Surplus嗰位董事鄺頴軒係奧栢嘅管理層, 年報有講; 加上Grand Surplus嘅註冊地址其實係奧栢嘅地址, 公司秘書都是奧栢嘅公司, 估計實際上可能是奧栢話事

奧栢有個董事(副主席)陳偉傑, 根據年報

陳偉傑先生（「陳先生」）於二零一五年五月七日已獲委任為聯席主席，並在藍鴻震博士於二零一五年十月八日辭任後，於二零一五年十月八日至二零一五年十月十五日成為唯一主席。陳先生於二零一五年十月十六日獲調任為副主席 。
陳偉傑先生自二零一六年十二月起獲委任為中國人民政治協商會議第九屆茂名市委員會委員。(愛國人士)

D公司關係係咁既：
Bash Hammer Limited (楊嘉駒25%, Alxen Chu 25%, 倪先生 25%, 許業珩 25%)
Alpha Tech (HK) Limited(楊嘉駒43%, Alxen Chu 30%, 倪先生 27%)
Grand Surplus HK Limited(Alpha Tech (HK) Limited 1000股, Top Banana Limited 2999股, MTel Lab Limited 3000股, 創始股東 – 1股, 董事: 楊嘉駒, 鄺穎軒, 黃明威)
Grand Surplus與奧栢共用註冊地址
鄺穎軒為奧栢管理層
Top Banana Limited背後為奧栢中國集團有限公司
MTel Lab Limited背後為杭州投融長富金融服務公司

奧栢中國集團有限公司100%擁有Hyper Venture Limited,
Hyper Venture Limited擁有60%First Surplus Investments Limited,
姚永禧(財華社集團執行董事)擁有40%First Surplus Investments Limited,
First Surplus Investments Limited擁有100%Twins Box Holdings Limited,
Twins Box Holdings Limited擁有100%Top Banana Limited

Post 3 -查冊買股票 2 - 另一間紅色連登概念股 蔡素玉&政協加持 (2017年9月11日)

重點：

除咗8148奧栢之外, 發現仲有另外一間上市公司都持股戰月嗰間公司 - 8022 永耀集團控股有限公司 , 3月17日完成收購

FIRST SURPLUS INVESTMENTS LIMITED 即係 戰月developer 後面間控股公司

奧栢同永耀嘅大股東人名一樣, ie 幕後大股東左手買戰月嗰間公司咗60%之後, 右手再買40%

永耀有個獨立非執行董事蔡素玉 （現任香港東區區議會錦屏選區民選區議員，港區全國人大代表；政黨：民建聯）
奧栢副主席政協陳偉傑都入埋去做非執行董事（上面Post 2提過）
拍住2間上市公司嘅愛國人士做生意

關係圖(有機會繼續更新)

二、延伸討論－面對中共網路統戰 高登仔同連登仔必須作出訣擇(2017年9月9日)

(以下修改左原post少少時間線入面內容)

就近日挖到連登係紅色資金支持嘅確實證據後
相信成個拼圖已經好清晰

Lihkg 嘅成立 目的打散高登網路力量
並刻意挑動雙方對立 以內耗消磨民氣
係中共網路統戰計劃既一部分

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
(以下時間線供唔了解發生咩事既人睇 知情者可以飛)

時間線
2014年-2016年
— 中共滲入大量打手挑動時事台各手足內鬥
— HKG+ 第三方App成立吸納大批支持者
— HKG+ 違反與高登作出的條款承諾, Cache 高登 Server 內容, 高登已刪內容會於HKG+出現，令高登終止與HKG+合作, 但高登未解釋終於與HKG+合作原因
— HKG+ 於Facebook page及高登公佈不再獲得高登授權API, 要終止服務, 但亦冇提到終止合作原因
— HKG+ 用戶希望作者另起爐灶
— HKG+ 以受害者姿態 「送」Code俾連尼住 但又唔賣Code俾林祖舜
— 高登發表聲明, 解釋終止與HKG+合作原因, 並且表示已聯絡HKG+俾OFFER, 但對方指已賣Code俾連尼住
— Lihkg成立 HKG+聲稱有機會到外國公司工作 但經查證後HKG+同連尼住係同一公司股東
— Lihkg承認HKG+ developer有參與合作
— Lihkg洗版攻擊高登，並以洗正皮及假人流數據 製造強勢假象 吸收大量跟風者
— Lihkg 評擊高登係「紅」登 留係高登既人都係廢老,社會垃圾,五毛
— 高登批評 Lihkg既人都係5P仔 弱智小學雞
— Lihkg & 高登 對立面已成

2017年 至今
— Lihkg 以熱門及洗正負皮 操控連登仔接觸嘅資訊並偽造民意
— Lihkg 同 戰月勇者合作宣傳 表面話無收利益 但背後為同一中資公司 公司老闆為政協
— Lihkg 背後資金來源，以及Admin處事手法惹人非議
— 大量Lihkg 打手意圖喺高登維穩但失敗
— Lihkg 以監察打手為名 要求部份用戶進行手機認證及提供身分證號碼頭4位數字及括弧內數字（但連登仔並無激烈反對）（詳情請睇補充資料）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

雖然好多留係度既高登仔獨具慧眼
睇得穿佢地邊個係人，邊個係鬼

但係中共想做嘅目的已經達成
就係挑動高登 連登兩派鬥爭
以內耗打散對抗極權嘅力量

中共捉正人性嘅弱點
而製造一個死局
歷史記載左中共用過呢招好多次
嚟瓦解國民黨、對付而家既台灣

以及香港民主派同本土派
令每一方都要分心盤算邊個係鬼
以致無法團結抗爭

要化呢個死局唔易，因為佢地已經成功令到我地
對呢班曾經既「自己人」產生仇恨
繼而無止境咁互相攻伐

所以係呢度我想問一個人類史學咁耐為止
答案可以好簡單，但無人可以Solve到既一個問題
望各位有智之士可以解答

點樣可以化解呢個人性既死局?

三、深入調查Post 1-3 整合

【深入調查】連登背後組織關係 & 意識形態操控 資料整合 (一) (2017年8月9日)

欄目一
連尼住資金雄厚 與HKG+ Plus仔早有關係？

記得連尼住講過IT狗都要搵飯食，幫高登寫APP一個月賺得3000蚊收入 ，搏得一眾高登仔支持。但經調查後連尼住(許業珩) 資金雄厚。同時持有Bash Hammer Limited及Stones Co., Ltd股份並為該兩間公司董事。

亦都記得HKG+因違犯協議，Cache高登SERVER而被BAM，高登蔓延另起爐灶既聲音。Plus仔話自己會去美國公司做，好偉大咁免費送程式碼俾LIHKG。 但經調查後Bash Hammer Limited除許業珩外，另有三名董事包括 ：Alxen Chu，「i-膠登Free」開發者；楊姓人士，被懷疑是「hkg+」開發者 ；一名倪姓人士。

可見連尼住深諳公關技倆，以搏取同情，捧HKG+上神檯，以致於LIHKG成立初期獲得廣泛支持

欄目二
傳統媒體 與 網路媒體 一面倒打壓高登 鼓吹人上連登

HK01 大舉支持LIHKG , 我諗大家都知，但同時高登係大部分被認定係紅色媒體既報紙，都遭到不同程度既打壓。

資料來源：樓主

呢個叫高登起底組既Facebook Group，名就叫高登，講既內容又係高登，但係貼既LINK竟然係LIHKG，唔熟高登既網民真係睇到R哂頭

其他果D本民青既游蕙禎、梁天琦同梁頌恆叫人上連登我唔多提啦，但係神奇既係，網路上好多接觸到年青人既Facebook Group / Youtube Channel，都不停宣傳連登呢個討論區。

可見LIHKG既背後勢力同各大媒體既關係網，極為龐大

連尼住早係2011年已經想挖人走
部署6年 如今得償所願

資料來源：曲

神奇既係高汁會員曲出完呢個POST 即刻俾人狙擊，係咁咬佢係25
咬到人唔想上高登，你地估係咩人做？

GOOGLE SEARCH都有成兩頁多D既網路媒體幫lihkg宣傳

LIHKG連尼住明明comment俾人鬧但都正評勁多既post:

關於近日「ptgf、雞蟲」主題之回應 (正皮: 3027 負皮: 2707)

由d回應睇到一開始都係負皮多
第26頁開始有會員屌鬼話admin刷正評, 正評數持續上升

【深入調查】連登 意識形態操控 人流造假 資料整合 (二) (2017年8月14日)

欄目一
人流數據全部捏造 以羊群心理吸引人流 拉攏創作人

STAT來源(2017年8月13日之數據)：

結論：
連登人流數據全屬造假 毫無參考價值可言。實為吸引羊群既手法，拉攏廣告商同創作人。

欄目二（重點！！！！）
連登正負皮造假 篡改民意 號稱全港「最自由」論壇？！

睇返４個月前一單連登 DEL PO 風波
連尼住係DEL PO 之後點回應。
就可以知道佢點樣對待「自由」呢個價值觀

其他彈到1000幾正皮既POST，但實情入到去係無聊同SOFT SELL 某D野
呢類POST不計其數，未能盡錄，望巴打幫忙整合。

或者好多人唔明白
點解我成日屌連尼住操控意識形態
篡改民意同操控輿論

其實正負評就係群眾對於某件事既表態同投票，
係一個民意準則

當一個人能夠為左自身利益，為左捧自己上神檯，
不惜以大量打手造神，不惜篡改民意

呢個人係一個正仆街嚟！

試想象吓佢他朝造大左，真係收高登皮，
香港仲有無一個真正自由既論壇？

佢可以用正負皮同打手，
推銷一舊垃圾，令人覺得屎都好正。

佢可以用正負皮同打手，
去誘導民意，去改造意識形態。

香港人就係鍾意跟風
頭一二版既人講咩，佢會跟住講咩
正負皮多寡，同時係一種群眾壓力
導向人講Ｄ咩，同埋唔應該講Ｄ咩

如果一個咁既地方，叫做全港最自由既論壇
真係世界十大笑話！！！

【深入調查】今次將會係最後一個Post (三) (2017年9月4日)

事隔對上兩個Post，都有一段時間。

曾經諗過唔再寫落去，事關我都要為自己個人著想
但就近日嘅事件，我覺得呢件事唔再只係關乎我個人

係影響緊
香港既網路力量

以及香港既下一代。

我由15歲開始上高登，我覺得係高登
令我變成一個有創意，識得清分是非黑白，
同埋會關心政治既一個「高登仔」。
可惜而家嘅高登，勢孤力寡，有心無力。

但連登更加無可能繼承大統，
培育出嚟嘅，只會係掛住交配睇Gossip
嘅小學雞同狗公。

我並唔係講緊連登既人全部都低汁
而係連登成個氣氛同意識形態既導向
會令你必然地，變成一個咁既人

然後「高登仔」將會日復日，年復年咁消磨
最後不復存在.....

呢幅係我整合咁多連登資料既雞精圖
當然仲有好多唔完善嘅地方

而我做咁多嘢，只係一個目的
希望咁多位認清一個事實：

連登嘅出現
係切底瓦解左
香港嘅網路力量

而新一代亦會繼續被荼毒
變成一個思想空泛既小學雞同狗公
因為佢地會用熱門、正皮、打手
去操控你地接觸到既資訊。

利申：
你地班打手依然可以繼續講
連尼住偉大
邊個平台方便咪用邊個
話我係林早洩打手
方丈咪仲衰
但你地要認清一個事實

事實係無論你地點樣改大典，
人係會記住你地做過咩野。

四、補充資料：

膠登：lihkg要會員身分證認證,是否犯法? (2017年9月7日)

連登討論－膠登：lihkg要會員身分證認證,是否犯法? (2017年9月8日)

重點：

LIHKG要求部份用戶註冊時手機認證及提供身分證號碼頭4個數字及括弧內數字，當會員被懷疑開分身需要email管理員提交身份證副本作核實，而身份證副本只可遮蔽身份證號碼第4-6位數字，其他資料需清晰可見

admin回應 #90

疑為LIHKG向會員發出既email(同以上admin回應無矛盾)：

係度想問下LIHKG既admin, email sd既身份證副本未經過加密, 會點處理?

錯台, 已重開post